何民傑你死咗去邊

是咁的自從停課之後，個個tutor 都有安排我哋嘅課程，唯獨何民傑就一直消失，同學校反映都於事無補，點知仆你個街今日係城市論壇係度派膠！屌你啦快啲更新教學內容！日撚日見你係Instagram 度做show,，所以話建制狗懶過豬，請你返嚟hea嫁！還學費啦屌你[
唔教書係度扮嘢，仲要咁少人like

假公濟私

推

呃鳩學生錢

我哋學生仲cheap 過塊草地

點解要用依張相

Pish

日日咁得閒寫稿 ，書都唔見你教

想數臭埋間學校

垃圾明x SAO

假獨立，真保皇

我已經兩個月沒有上堂了，這句說話沒有打動何先生，課程內容依然沒有更新

都明白宜家香港好多都學店
我都係由HD轉黎讀degree
一開始諗，中六個陣聽講唔錯但冇收到
宜家入左去啦終於！
我屌你老母，入到去發現係一間仆街學店
收錢快，教就hea9你
一入去就同你講，我地著重嘅係主動嘅
我心諗仆你個街啦！你地懶就懶啦！
Exemption 嘅要等成幾個月，大佬我exemption就係為左唔想再上，但要一個月多先知結果。咁我都上左6堂啦！屌你個閪咁我drop黎做咩！錢就識收，做野就慢撚到死！又要同咩上頭講，就連汽水機食左錢都要填表申請，到宜家都未搵番我！
我屌你老母！個幾蚊唔係問題，但做野真係唔撚得！2憶幾盈餘都搞撚到咁，仲話想變大學！收皮啦！

弱智先讀

屌！我上次停課期間返x愛做project 諗住book 房啦，屌佢老母一定要搵tutor 簽名，停課期間鬼有tutor返咩，我搵咗勁耐都搵唔到，我問佢點算啦，佢死都要我搵tutor搵唔到就冇得book!

仲有上個sem我哋分曬組，第一組都present 埋先知個exempted 結果，仲要其他院校exempted 啲科會有錢俾返你，我記得hkcc好似係有嘅，仆街明愛錢都冇得俾返你仲吞埋我$100！邁大就有佢份！

係啊！present 完先知咁有咩用！真心上面做唔好下面都屌曬鬼

反映完都冇用，錢就照收態度就照舊
上年仲俾班popo入嚟借廁所
垃圾何生幾時先蒲頭

嗚哇！見到都覺得sweet 啦，唔知何先生可唔可以將啲心機同樣放返係教書度呢，我表示唔想retake

哇咁撚賤嘅，做人俾少少責任心好唔好

面係人地俾架係自己丟

妖！仲好意思講出嚟，人無恥便無敵

107？一碌柒就有

平時教書就講廢話
放完個新年假後就仲衰冇晒影
等咗咁耐淨係放咗以前lecture 1,2嘅note
我哋班同學都唔知present 要點安排
希望何先生可以盡快出嚟交代返

希望學校快啲炒咗條友佢

推！
成日吹自己威水史，講自己好驚老婆，關我撚事咩？